林鄭明顯係想10.1 前壓下運動去保命 , 所以堅決唔成立獨立調查去包庇黑警

831 可能真係會有大戰

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

似 佢而家縱到警權無限大 打殘呢場運動佢都仲過到骨 拖落去佢就俾人收皮

其實咩人最有可能會落手搞林鄭，係隨時發狂嘅黑驚同深藍，麥工賊示範咗出口，但班黑驚同深藍顛喺上來隨時出手，邊敢搞獨立調查

真普選啦咁

而傳聞中共想預留一個月做緩衝 , 話9 月前會決定換特首人選 , 所以林鄭得番一個星期時間 , 真係最後爭掙扎嗎 ?

10.1 送大禮畀中央
睇習大大 處理林鄭

不受傷不被捕
831唔打 9月機場都非常可能有大戰
少一個人就少一份力量